\beginsong{E vorrei che fosse}[by={C. Contini -- B. Tavernese}]
% \transpose{+2}

\beginverse
\[A-] U{n aquilone} su nel \[E]cielo
\[A-] vola come volo \[C]io | \[A-] | \[E]
\[A-] ogni giorno al bar per \[C]lei
\[A-] per vivere, come ar\[E]riva
\[A-] si guarda in giro e non mi \[C]vede
\[A-] sorride a tutti e non mi \[E]sente | \[A-] | \[E]
\[A-] chiudo gli occhi per so\[E]gnare
\[A-] e la realtà vorrei che \[E]fosse.\smallskip
Mi \[D-]alzo e \[C]vado verso lei
``e scusa \[D-]sai posso se\[C]dermi 
insieme a \[D-]te ti paghe\[C]rò da bere se
parlerai un \[D-]po' con me''
lei mi \[C]dice:
\endverse
\beginchorus
Andiamo \[G]vieni
facciamo un \[A-]giro,fa caldo \[G]qui
dai \[A-]vieni, su \[G]vieni
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E l'aquilone su nel cielo
cade come cado io
nella realtà vive il timore
che si accorga di me, ma
come ogni giorno viene sera
non la vedrò fino a domani
chiudo gli occhi per sognare
e la realtà vorrei che fosse.\smallskip
È sera e andiamo verso casa
``ascolta senti posso vederti 
anche domani?'' e ogni giorno che tu vuoi
verrai un po' con me
io ti dico:
\endverse
\beginchorus
Andiamo vieni
è tardi ormai, domani chissà,
dai vieni, su vieni
\endchorus

\endsong
